[A/I] Fate/Grand Order [505]

-Fate/Grand Order-

-營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

效果搵禮裝

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

27箱一尼痴
頂唔順要weak兩個鐘返學

NOBA

lm

sorry 出去推第個 支旗mo咗